係香港人 今日就出

唔理你係想勇武定和理非 想遊行嘅遊 勇武嘅勇 咪撚再分化 快撚啲出啦屌 係屋企睇撚住電視嘆冷氣嘅就等撚住收皮啦

推

再猶豫再驚嘅就真係收皮架啦 驚嘅咪和理非遊行 嗌口號幫手 總之出到黎一定有用武之地 咪撚再浪費時間 香港所剩無幾啦